【回帶】觸犯北京底綫，點解Popo咁驚暴大二號橋？

2019年9月16日
北京認為由現在起至10月1日，香港每逢周末在局部地區出現遊行示威可以接受，底線是不能再爆發對機場、鐵路的嚴重破壞

推